[裝機]求教，點買HDD好

得500GB 開始唔夠用

想買個2TB HDD, 機箱係ANTEC

應該買邊隻化算D?有隻叫TOSHIBA 好似幾平

Budget 500 左右

Hi

咪有囉問咩㭍

太on9 唔想答

ching ho ball

Toshiba囉